---
title: >-
    شمارهٔ ۲۰۰
---
# شمارهٔ ۲۰۰

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>شهید خوی گرمش مهر را در کینه می‌پیچد</p></div>
<div class="m2"><p>نگه در دیده می‌دوزد نفس در سینه می‌پیچد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>عجب گر از خمارم صبح شنبه دیده بگشاید</p></div>
<div class="m2"><p>ز بس در کلبه‌ام دود شب آدینه می‌پیچد</p></div></div>